[可悲]乜依家連登變到咁,竟然冇人支持受侵犯嘅女人?

真係好可悲
我呢隻a0毒撚出賣專嚴係fb度話支持呂麗瑤支持女權
都冇女人理
而我上感情台一睇, 你班偽毒mk仔日屌夜屌女權撚都大把女埋身
咁算公平咩
明明我都普通樣......

唔通我老左都要好似咁位小姐咁ff俾人性侵 先會有人理